軟殼蟹 連肺食嗎？

軟殼蟹
坊間食市都係成隻炸！
眼 肺 心 乜都係度

你地會點食嫁

成隻食？
起左d眼肺先食？

起肉雙飛埋個芡